
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Le schéma directeur en propose l ' extension , soit par la construction de voies nouvelles , soit en y incluant certaines lignes existantes dont le mode d ' exploitation peut , sans inconvénients majeurs , être modifié pour répondre aux nouveaux besoins .
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Le schéma directeur en propose l ' extension , soit par la construction de voies nouvelles , soit en y incluant certaines lignes existantes dont le mode d ' exploitation peut , sans inconvénients majeurs , être modifié pour répondre aux nouveaux besoins .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Le schéma directeur en propose l ' extension , soit par la construction de voies nouvelles , soit en y incluant certaines lignes existantes dont le mode d ' exploitation peut , sans inconvénients majeurs , être modifié pour répondre aux nouveaux besoins .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ certain, pouvoir, besoin ]
marqueurs_niveau3 :: 3 :: [ certain, pouvoir, besoin ]
alethique :: 2 :: [ pouvoir, besoin ]
epistemique :: 2 :: [ certain, pouvoir ]
alethique_niveau3 :: 2 :: [ pouvoir, besoin ]
epistemique_niveau3 :: 2 :: [ certain, pouvoir ]
boulique :: 1 :: [ besoin ]
deontique :: 1 :: [ pouvoir ]
boulique_niveau3 :: 1 :: [ besoin ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ pouvoir ]
Total feature counts: 18


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Le schéma directeur en propose l ' extension , soit par la construction de voies nouvelles , soit en y incluant certaines lignes existantes dont le mode d ' exploitation peut , sans inconvénients majeurs , être modifié pour répondre aux nouveaux besoins .
No features found.

